Real感情問題 求意見

話說呢我同依家嗰個男朋友一齊左兩個星期左右，咁之前佢其實係鍾意另一個女仔，個陣都覺得佢好鍾意個女仔既，咁我平時都係當佢係fd，不過因為嗰排佢幾大壓力，而我又成日陪住佢，就擦出左少少火花，最後仲一齊左。

但係到而家我都唔肯定佢係咪真係鍾意我，雖然我問過佢，佢話係，但係我都係有少少mind之前既嘢，因為佢之前鍾意個女仔我都識，之後我哋三個都會見面，重點係身邊嘅人之前都知我bf鍾意個女仔，所以我都唔知自己係點諗

佢話係 咁你咪信住先囉
問完又唔撚信 on99

我都覺自己真係幾on9 成日亂諗嘢

其實最好就係同佢坦白，你一日唔講出黎個心就會有條刺，同佢相處都會唔開心，佢真係鍾意你嘅話一定會願意同你一齊解決問題，如果唔係就下個啦

你地有無公開

其實今日有同佢傾過 佢話鍾意嗰個女仔已經係過去 依家淨係鍾意我一個
我諗時間可以證明一切

正解：兩個都鍾意

冇 我淨係同左我啲fd講 不過佢就冇
佢話佢唔鍾意咁高調

話

你試過同時鍾意兩條女？

正解

佢同個女仔有冇拍拖

係咪個男仔真心鍾意 都會願意公開？
因為我都唔想迫佢

咁又冇

老實講啦 你boyfriend實唔多唔少對個女仔仲有好感

佢唔鍾意高調咁之前佢鍾意嗰個女仔又唱通街嘅？

咁我都明 但係時間耐左都希望佢心入面得我一個

可能性格問題姐 或者佢想穩定啲再公開
幫下你男朋友講說話

兩個都鐘意米即係兩個都唔係真心鐘意先雖

bb 你介唔介意3p 事關兩個我都想屌

純粹係意外

我諗人人做法唔同嘅，小弟A0所以唔洗太在意我留言，我諗正常都會想身邊朋友知嘅，畢竟我覺得咁做係對呢段感情嘅尊重同肯定，但正如我所講，人人睇法唔同，呢點最好問問佢原因⋯⋯問得多又好易會俾人話chur，但係唔問又好難知佢諗法，呢個真係要睇吓佢係咪啲鍾意講自己諗法嘅人

可能掛

佢又真係唔係咁鍾意講自己諗法既人
好多時都要我係咁問先答
佢話 唔鍾意其他人追問佢感情嘅嘢

試過類似咁嘅情況 最後可能個女仔唔想冇左個對自己好嘅人啦 就反追返男朋友 最後條仔放棄左我
不過其實你自己都會feel到佢唔係好錫你
所以如果佢對你好 應該都講真掛

岩啊 係咪因為佢好鍾意呢個女仔所以唔介意俾人知

你哋一齊左幾耐先分手？

其實佢冇公開承認過 只不過啲人係咁傳

佢好似份人比較內向，咁睇嚟咁樣迫佢唔太好，你地兩個識得耐唔耐？

唔係咁耐

絲打O幾

3

追左你幾耐先一齊

一星期左右？

我角度睇唔公開關係 ，可能咪夠穩定，想穩定d先同人講。又或者我有fd拍拖， ig見唔到同女朋友合照，唔想比人知（應該唔會既）。第二可能性係，佢唔想個個女仔知你地拍拖， 可能你男朋友驚見到女仔尷尬。

原來係咁
不過我地之前傾過諗住到聖誕節嗰日就公開

如果係咁嘅話好難有結論，要了解佢份人多啲先可以知佢點諗，除咗坦白之外就係從佢朋友了解佢，當然，你要諗清楚點解佢講嘅野俾唔到安全感你，呢點可以有幾個可能性，會唔會係佢只係講但冇實質行動導致你覺得自己不受重視？有冇可能係你同佢傾時佢採取迴避態度令到你認為佢唔可信？或者你同佢唔夠親密令到你覺得冇被愛？

有咁多可能性，局外人好難幫到你，正如我提及，最好就係同佢傾，如果佢唔講自己諗法唔緊要，（前提係個氣氛和諧冷靜）你就講清楚自己諗法，你對段感情有咩睇法，有咩擔心，點解冇安全感，你會想佢點做等等，（我覺得）越詳細越好，等大家兩個人一齊解決先可以行得遠，如果佢唔願意聽唔願意解決，咁就證明咗佢係唔重視感情同唔願意解決問題嘅人，佢唔值得擁有你嘅愛，咁就下個啦，因為同呢類人夾硬黎會好痛苦，亦都好大機會行唔遠，除非你唔介意或者好鍾意呢類人啦

利申：A0

咁得啦

2-3個月 但個男仔本身都仆街黎 佢地散左又搵返我

Wtf... 真仆街 好彩你走得快

我本身都係有咩事都會講出嚟既人
所以佢都知我睇法同會氹番我
同埋睇左你哋咁多意見之後 都覺得應該睇耐啲先算
多謝你咁有心打左咁大段嘢啊 巴打

唔鍾意高調啲frd會知道晒佢鍾意之前個女仔？
咪玩啦

唔洗多謝，我只係鍾意八掛同叫春先係感情台
咁就好啦，證明佢重視你，你要好好珍惜佢（雖然我冇咩資格咁講

我都希望你可以早日搵到啱你嘅女仔啦

感情台真係好鬼多野睇再加上上嚟叫下春仲有人理自己

好多嘢學
之前仲以為係MK台

你當你同佢嘅感情是一個錢罌，感情是逐點逐點的累積，在開始的階段存的感情當然不太多，但隨著時間而你地 run 得順利的話總會多過佢同果個女仔的感情。

當你水泡咋

都啱 我諗都係因為嗰段陪佢既時間多左感情 所以佢先同我一齊